剛買switch有冇咩game推介下

多人連線/中文
有冇巴絲有好推介

Zelda 中文岩岩出

唔訓連打 夠你煲一星期

冇
已封塵

Mhxx

其實冇

Human fall flat

splatoon2

單機架話 推薦新出既Celeste
高難度platform game 有力問鼎年度最佳遊戲之一

王者榮耀 必玩大作

多fd一齊玩就買mario kart
無朋友就玩下薩爾達 異度神劍 火紋 呢d啦

switch 1/2

點只一個星期

要連線既話arms,splatoon2,pkm拳(有更新 )

火紋劇情太短 好快悶

唔訓喎

24x7唔停唔訓唔食咁玩既話係差唔多既

睇下目標係咩 爆機容不易
唔睇攻略 剩係開哂D shrine都要D時間

一日唔停唔訓唔食咁玩>唔睇攻略爆機
一個星期唔停唔訓唔食咁玩>唔睇攻略開哂D shrine
一年唔停唔訓唔食咁玩>唔睇攻略搵哂D seed

唔睇攻略係咪真係可以搵哂D seed呢

而家買switch幾錢

Monster Hunter World

oh wait...

有得 download 未

實體都有啦

早兩日買
淨機2340
Odessey版 機+game 2909

好似係

而家邊度買穩陣唔會俾人水

好似terraria畫風

屌你串鳩我地任記fans呀！我地可以搭車玩mon hun,你地有冇呀！！！

好地地都要搵交嘈
連登仔係咪多撚餘

其實switch 12 可唔可以單打？

隻game好高質

唉，一陣又有ps4撚入黎搵交嘈啦

新年假買黎玩下先

任豚 ： 我雙修架

入左啦,佢地不嬲都鐘意搞事

孖車囉

好撚幼稚 人地問下有咩game都要沖入黎吠

switch來講
開放式世界係未得殺意達

skyrim?

puyo puyo tetris
一定要買日版, D配音正D

呢句真呀，人地打咩都要屌，煩過太平洋警察

Party game: Overcooked / Mario Kart 8
Single player: Zelda / Mario Odyssey

屌你咩 豐澤百記蘇寧度度都有啦

多人玩嘅話一定係overcooked

為左玩Fifa 入手switch會唔會好on9
本身冇咩時間係屋企玩
仲玩緊PSP WINNING

真係咁大需求出街玩既就冇咩ON唔ON9
不過隻GAME係PORT得好垃圾

留名
玩緊Odyssey
準備買撤爾達

steam有買 全過了

我2250

psv 同 switch 玩fifa 邊個冇咁垃圾

我見到黎緊會推出嘅game好多係n年前免費舊online game

百變拾吉同夢幻之星2
不過如果真係要出唔該彩虹冒險

Mhw

出bonus就去買

MARIO kart
MARIO
噴漆2
Zelda
首推呢4隻
之後 xenoblade
其他垃圾games

暫時黎講 switch玩得過既game 十隻手指數得哂

唔明你地講咩, MonHun唔係不嬲得任記機有出咩?

新出個隻MHW唔係SWITCH可以係邊度玩? 3ds有240p port?

game少但好多襟玩
就算單機都係

只不過香港人三分鐘熱度,,,,

有冇人有玩lego uc?
係未都係開放世界

Nine parchments 都好正

有冇出實體碟
有出呢個星期買

已買
亂到傻

格鬥撚

心郁郁想買部switch打街霸懷緬下童年

結果dl capcom 模擬器打
1蚊都唔洗仲要更加原汁原味

好過癮喎

我唔知要做咩
跟住係咁玩個滅火筒

一人唔好玩

最少兩個人玩先爽

我嗰日4個人玩XD

多人玩就首推overcooked, mario kart
自私玩就zelda,
fifa就做得偏差，
2k18 做得幾好， 不過個server較少人玩

mhxx

其實係。。。。好多人買玩隻game玩唔夠一半就唔玩。

貼返題，有隻叫 咩地底探險嘅game幾好玩。女友成日拉埋我一齊玩平面game黎 有日版 英文版。我覺得幾好玩

另外eshop有好多重裝game 好平，好似以前咩新線上遊戲地帶嗰啲on9 frash game。有隻淺藍色背景要幫個男仔搵返部畀老母收埋咗嘅遊戲機。

製

地心探險有買到
4個人玩好搞笑